[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#309

開過

AZIR VS IRE ...

uncle faker

30

uzi
uncle faker

LMS真係比盡1.5個位
1個seed2 + 1個入圍賽seed3
NA最勁TL/C9雖然不及FW 但整體實力肯定係LMS之上

留明

少開post,緊張

vit rip

想封殺uzi

但uzi個pool 深到喊

RNG應該屌打

好耐無見過炮娘

vit幫其他隊試水 過左今場就知駛唔駛浪費ban係uzi到

C9咋 TL垃撚圾

剛剛先到家請問kda之鬼食屎狗kda如何

NA係贏錢姐

ON9 又話圖書館

RNG既場真係唔好放KAISA
一係比UZI打到仆街
一係BAN左連用都唔會用

再出baybay呀toyz
垃圾

放左垃圾車俾讓帝,放埋ire 出黎

根本打hard mode

Lms個位分多張俾巴西好過啦

BTW昨日RNG打GGEN
好似破左LOL咁多年最高既觀看人數

根據歷年除咗中韓歐
其他都應該一隊算

幾時出vayne

How much

明明empty勁過baybay收empty

仲巴西
入圍賽BO5都打唔到

last 果場分組賽可能出??

巴西仲垃圾

Grex起碼贏到

係都越南/火雞啦

how much

karsa

Karsa冷靜到
呢啲先叫jg

完場了,NEXT!

直接比GMB好過

UZI 1/0/0 in 2 min
this game is over

uzi擘大口喺度𡁻香口膠
個mic會唔會好嘈

算鳩數啦TL
上年屍狗抽贏EDG出線
今年佢就比人撚
有咩資格同NA八強保證相提並論

接接接......

係比都唔係比gmb呢隊垃圾啦

RNG果邊中3隻 FATFAT

今年c9都冇8強啦

講下講下都係比返lms

連grex都打唔嬴點比

karsa 去咗rng之後都好鍾意食香口膠

嘩,kikis 呢個gank

無ignite到.

多d唔同國家先係世界賽

faker 叔

比你成日對住mmd呢個troll王

你仲可唔可以邊打邊食香口膠?

baybay垃圾到

Xiaohu 隻ire

仲屌緊

台狗真係好撚柒
又唔撚識講大唐粵語學人叫人講中文
垃圾繁體蝗
係英文台洗國動D柒野仲唔撚夠柒咩
井撚底又唔尻撚柒識入鄉隨俗
人地EU NA講對面又要出黎柒以為人地唔撚柒知
柒撚完都算 仲要以為自己好撚型

lms如果組隊垃圾出去打

top ?

mid wako

jg baybay

ad 小v

sup?

還我翻譯

urgot唔係正常要贏兵？

lms同na鬥廢姐
na一隊長期world 8強
lms一隊長期msi 4強

睇下你覺得邊個比賽價值大d咁解

VIT 個中路真係在世界賽打出身價

mmd 都唔放??

SUP M17果隻

世一top 敢嘴?

今場RNG有機會輸
KARSA今場好醬油

因為mmd 未算最廢

top baybay兄弟

成隊有冇金牌

vit jg去上2次

又抄??

尋日對geng都係咁講

真心唔明wako點解存在到
仲要隊隊都正選咁濟

大家嘅錢差幾遠 邊有得比

同domo晚晚互含

UZI又開始跟分鍾兵

karsa係路過定係有意識cover
呢下分唔到有心定冇心

都似

karsa惡撚到...

vit隻jg真係

uzi 20 cs lead

差唔多有佢就有升降賽
輸撚埋轉隊竟然仲係正選

12分鍾拎首塔贏差唔多20隻CS

燈到100% KP

睇埋隻sup

第1日打LOL?

計埋架啦

要playin下年lck一齊去
屌佢老尾
同LMS一樣都係0-4咋 2 3 seed

IG RNG 場場輕鬆到好似食硬咁

都岩 lpl唔洗play in啦

好撚惡,無兵線都dive

被迫害

15分鍾2大裝

小虎幾時個POOL有幾深好似咩英都拿得出黎比賽

lead人成件大裝

咩都會用
但係最強既LV只有血鬼同埋RYZE

你問乜

ok

認真問 無追開地區聯賽
由S7到依家S8既比賽
下路狗男女有幾可同TEAM同場PICK?

jiizuke呢場打得咁穩

諗番如果我係letme 實屌撚晒鬼,成場無乜點打錯,兩條友揸住復活R無兵dive入黎

uzi咩料

啊叔上力喇！！

飛機呢

uzi

正，閃完q中uzi

Jactroll

拉得中uzi

啊叔

哇 jactroll呢下竟然係瞄uzi

小虎算唔算害死uzi

隻SUP世界級

msi 藍攞kaisa 紅就狗男女

哇屌你 反應快撚過外掛

屌,讚完又送

URGOT GOT BALANCEDDD

THE RANG

讓帝單殺

Jiizuke好撚勁

VARUS D反應 我真係服 快撚到

RNG RNG

都唔會預vit 嬴
vit 打都咁收貨啦

Jizuke 又舉重

隻azir先至勁

都咁快

我相信jiizuke

想問,眼位個數字係咩黎

視野分數 拆眼插眼有分

視野分

GG

盡力了

亂打都贏

Vitality 幾穩

推隻垃圾車番去打隻AD

屌 uzi未黎都團滅咁滯

UZI肥起
完了

Uzi係勁
但班評述真係佢放個屁都讚佢

AZIR 怪怪地 咁樣打

karsa facecheck

每睇一場就覺得今年冠實係rng
但上年都係咁諗LZ
結果

應該同AD一齊係果面打....

隻AZIR自己E去送死

岩岩呀叔唔係推URGOT返黎都未必輸得咁誇張

Jiizuke贏咁多都carry唔到條下路

多成件大裝

AD輸3K 點打

靚到

the rang

讓帝

ON9

世一top

LETME勁撚到

咁勁

世一

世一letme

THE Rang

LET ME 勁到

urgot on9到

let me

眾生平等

自己E去垃圾車前面送頭

Letme

TheRang

VIT算收貨架喇
第一隊逼到RNG食巴龍

世一LETME未

LETME有排吹啦

個閃

而家唔平等啦 都無人夠佢打

咁撚多大陸仔.. the rang..

今年RNG可唔可以破skt紀錄0敗奪冠

順風嘅rng有冇一隊夠打
平風都打到64波咁

大叔唔係廢個播我記得

真係有機，强到離譜

隻鏡瓜好廢

QQPR

VIY 算係咁啦 收貨

隻jg 幾廢下

AD CS

uzi cs就黎贏100

RNG同lz差有d遠啦 RNG今年可以拎既冠軍全部拎曬

唔緊要 最緊要GenG0-6

對面果陣 邊個埋到UZI 身

識玩既ugrot太屈

Letme一打2點跟呀

今次世界賽一定係rng攞冠軍，其他賽區啲隊都弱左唔少

lpl 內戰未必

快啲完場
想睇geng

係時候幫rng諗定出咩skin了

KIKIS肯出水銀未

Uncle faker開得算係咁

上年LZ夏季先成軍

炮俠

痴撚線

真係好型棍

呢場睇到好絕望

點都殺唔到uzi

屠殺 爽

今場MVP我覺得又係LETME
條友上撚左身咁

Youtube終於可以有letme highlight

UZI 同以前faker 一樣下路先贏一路 今日放生下路後果真係

rng 同kt有得打

幾時先可以BAN垃圾車

uzi 汎skin

咩野令到讓帝入唔到top20

rng真係冇一條路係弱點

劇本已經寫好RNG四強或者八強遇IG被3:0出局

我唔支持港獨，但唔想支那冠軍

3 BAN AD放URGOT ON99

呢班友敬完禮望都唔望觀眾一眼

垃圾車咁撚勁 場場都放出黎咁

教練: 唔好灰 唔係你地廢 係對面太勁

C9

letme無top20
dl有
真係笑話黎

RNG Urogt
RNG Leesin
RNG Vayne
其他諗唔到

vit隻ad心諗 對面多我一件半大裝 打撚咩

佢1v2閃出鏡爪大個下

rng

個陣有問題 真係得AZIR EQ閃R 推到UZI番黎

想撐C9

uzi 會唔會一場玩一隻唔同既AD

有得睇GENG收皮了

遇IG被3:0出局

Letme 應該係Ornn吧？

韓狗下去

屌佢老母係YOUTUBE睇
個記得講到仲難聽過D支那仔講
仆街轉聽英文算

RNG真係睇到我濕撚晒

相反另一個世一就

8強點撞到IG

Gen.g要贏啦 唔信打唔贏C9

今日好快完場

幫Riot出教學

Iboy : 輸/小勝 有兩個原因
一係自己失準
一係對面太勁

B組次名爭崩頭

geng 認真mode未

到底uzi幾時會出vayne？ 唔係要用過先有得出skin 假如唔重要時刻派膠既話

Kt rng fw ig 暫時睇好呢4隊

三隻都出過skin啦清
唔會再搞多一次S7有重複咁多掛

我覺得MLXG係時候放出黎玩幾場
要有自己既SKIN好似小組要打2場先?
0
0

穩出線先啦

阿媽係女人

佢過左lpl第二年之後收左皮

無ornn?

如果真係冠軍，let me一定係ornn

我諗應該3隊1-2

小虎真係躺贏

5-0果時打c9拎出黎撚 sneaky

世一TOP真係好撚勁

GENG

電狗未贏硬都唔可以幫佢含
會自爆

rng膽啦

邊個要整自己做urgot skin呀

第五六場咪出黎派分送GENG出局

幫手諗其他啦喂

uzi 隻vayne上年4強都夠膽出
唔會係troll pick

唔係要confirm出線之前出場先有咩

RNG Ornn
RNG Zhao Xin
RNG Karma
RNG Kaisa

未見到韓國打BO5果陣收皮我都唔會信佢地真係會收皮,年年開波之前都話果年LCK唔掂

男人婆解說點解可以一日樣衰過一日

已確定出線個d場次唔得 淘汰賽實會出佢啦

只要RNG食埋C9同埋VIT就可以穩第一

fw排第4 其他3隊難搞
ig經驗少d 暫列第3

小組賽，bo5先見真章

睇個勢下年 PK 同 AD 應該會轉隊

無BO5打咪收皮囉

rng 虎茲 tigeryze

LKT 2-0
LCK 0-4

送GENG狗出局人人有責

記得上年LZ小組賽亂玩都6-0
之後

華生

C9 真有機8強

Letme Ornn
Karsa Lee Sin
Mlxg Camille
Xiaohu Vladimir
Uzi Vayne/Kaisa
Ming Alistar

其實三場睇落黎vit班大叔最大破口係打野

真

KIKIS=劣化版MLXG

之前用酒桶不知幾勁

但A.B組依家都仲有機一隊3-0 三隊1-2
LCK仲未收皮 始終入到BO5的話 冇人敢睇小LCK

lpl 7-0 lck 2-4

karsa番台灣未

好過baybay ge

邊個仇人幫佢化妝

karsa:我要做賣國賊

睇好vit 再次擊敗geng

我要睇皇冠同間尺兩個喊包 c9比啲力

咁其他呢

返去台灣冇咁多人CARRY

如果geng輸埋比c9就好笑

如果今日C9贏埋GGEN就好睇了
雖然無咩可能

今年RNG點同上年LZ比呀 LZ係summer先彈出黎 又冇大賽經驗 RNG今年暫時冠軍冇停過喎

之前moojin入隊台仔個個話我們不要karsa

我都係 支持班呀叔入八強

大家carry大家

出BLABLA

今年個個都吹LPL 無人吹LCK了

小虎線上

上路唔會自爆先呀起碼

打成咁 MONTE出返嚟都吹唔到喇

留係LPL搵下銀好過啦

出狗頭扑Soaz

台仔就係咁嫁啦
個陣時都睇到O晒
KARSA 1CARRY 成班台仔就180度轉

下路差D

GENG 有無安必信睇

睇黎8.19呢個patch中路唔夠惡真係唔掂
輸得慘過幾隊中路都唔係核心

faker

最後咪又係3 隊lck入曬8強

俾人BO5 3:0收皮

Afs真係難講

得Jiizuke一個亮眼

上年LZ 個組同電狼一樣無驚無險 入到去8強可能電狼就係上年LZ

俾豬女扑走咗

起碼rng真係有認真對待 唔係亂玩
拎中後期陣就乖乖農兵 農到出山
人地中路main個d照ban

gen g 0-3 ge 真係變gg

呢個翻譯係咩料？

仲要個缺口都係jungle度
moojin上場個李星

lck兩隊都想第二名出線逼害KT

師奶個翻譯都唔錯

佢地覺得狗頭counter樹人拎出嚟打咋喎
拎counter=唔認真 亂玩?

Riot 改番AD版本 真係想直接頒個冠軍比RNG

點解唔用返之前個韓仔

電狼既bo5真係信唔過

想睇越南入八強

上面有人講亂玩

AFS最驚好似上年FW咁心態爆炸 之後唔使玩

唔洗驚 已經爆左

karsa如果拎完冠了左心願 就返FW啦

韓仔心理質素特強

小虎隻伊瑞唔撚掂喎。。

0-2仲有得玩
聽日輸埋就真係唔使玩了

屌，真係EU false hope

user name
駛唔駛咁啊

我係佢了左心願去NALCS挑戰最終BOSS TSM算啦

宇宙上路今次有冇份入選?

因愛成恨

佢份約簽幾耐

次名得隊edg叫打得下
至少四強啦

番鬼咩
LPL爽到
自己troll有人擋贏番
番到去又要超越

喂喂喂 世一KIIN仔贏緊幾多場呀

小虎線上算係保守，尤其是係出Karsa個時
你睇下人人吹到Caps打線幾勁幾勁，結果被Rookie打到爆線
但係小虎對Rookie就算唔使人幫都可以平線，之後teamfight outplay

同埋如果出Mlxg既話RNG中野會打到好狼死

我估起碼2年

如果拎完 uzi又唔退梗係留多年

Thx baybay

個上其實都唔錯

咁快想bin c

講起就火

電競約多數一年既
依家簽兩年既例子blank untara
大家有眼睇 我諗其他club都唔夠膽再長簽

我估UZI退休左之後LPL應該會頹返
根本無人接到佢班,IBOY有反應但係觀念唔夠
ABLE諗meta勁但係技術唔夠,JKL唔使講
LPL唔會比佢咁易退

人工高福利好 隊友又可以carry 點會番

發現依家好多carry都會帶 血量高於70％ 加傷個runes都唔帶跑速 CDR
點解呢

urgot open 都無pick??

IBOY同JKL打多一兩年OK嘅
UZI當初意識都唔掂喇

即ban晒啲aggressive jg

台狗最撚興結果論 唔撚係第一次

uzi唔係好細個?

urgot 又open

點會一年
簽baybay咁嘅2打6就一年
出名嘅通常2年起跳

手傷

baybay d damage 仲少過sup.....

ban埋xin

上年ssg 憑咩打贏skt?
係打前中期 打爆skt

但geng 今年做咩要玩營運
明明自己先ko完營運

21歲

成個月前都講
kiin仔到而家都未同rng打過
你去驗腦啦

RULER玩撚ASHE?

lpl下下開賽季都消失
就算細個都肯定無得長久

Blaber四寶都ban曬

針鳩BLABLA做咩

休息半季屌輪閪再戰都得啦

上年成隊爆SEED梗係得

前期打架 你覺得夠lpl 黎?
lpl 自己場場都打架咁

再出baybay呀toyz

路西恩

j4咖哩佬

上年RULER果件機關槍VARUS

根本karsa 黎咗RNG 之後都進步咗勁撚多,邊會肯番

肉酸到你

得唔得架你

C9 s7 meta

wtf crown子aatrox

左邊唔係URGOT我以為睇緊S7陣

路CN

再次挑戰J4+GALIO

losecian

隻sup仲要係坦

佢休息都係開台
同埋依家有專用隊醫 佢基本無事

Crown Aatrox
等笑

crown 玩attrox

Crown Aatrox

C9 個陣靚D

crown 唔係淨係識混分?

Crown要證明自己

S7meta 4保1

cuvee 波比 要食隊友

crown子要證明自己

最恐怖係夜曲可以打到咁低傷

C9大巴陣

GENG D選角完全唔似GENG

癡線
GEN班友用啲英唔同曬

S7唔會係Alistar sup啦

S5 CuVee 波比單殺

S6呀

以為poppy jg, top attrox

S6

S6 先岩

係人地假膠,你地真心膠
佢地不嬲係咁玩,西門唔出場就話還我西門
一出場死左就話不要西門了
9up咋嘛

j4 galio可以好撚惡wo 仲大巴

挫撚到losecian

波比唔似卡密兒咁可以玩41玩到完場
一定要打團 等陣ruler crown派膠送頭就大獲

crwon

crown

無隊伍夠RNG高價架啦 果陣係次級聯賽買Ming都開左個天價

Crown

換到喎

換到

如果GENG唔失誤
C9應該想妹到30分鐘先出山

Crown?

crown 都係玩番混分英算數啦

dllm Jensen同Crown兩個鬥廢

Jensen

咁對住黑人當然係咁

邊個唔服crown子

crown 玩tailya唔好咩

JENSEN

Jensen比兵仔打死

gen自ban卡蜜兒
比cool肥玩單帶唔係仲好咩

jensen 今年廢得誇張 上年重>BJ

Jensen食咗勁多下兵

GENG真係一d冠軍架子都冇，抵讚啦

好撚廢

0-2 冠軍架子?

CoreJJ又拎頭

Blaber Mlxg式gank

唔好彩

Corejj d人頭就黎多過人地打carry位

隻j4做咩用人地個skin

以前打ad 係鍾意攞頭 冇計

擺明串人

C9線上無輸,打到後期個陣好大機會嬴

clown同jenson啲技好似鳩放咁

C9應該頂唔到30分鐘

其實我覺得咁樣拖會有利於C9
GEGG個陣要打得快先有用

有時唔只睇陣容 仲要睇下啲選手既

80頁

拖得耐力架就會俾trist outscale

c9又要上演奇蹟入8強

抄書啦海狗

C9世界賽係有奇蹟架

cuvee無聲氣真係好不利geng
可唔可以唔再塞個坦俾佢玩

SNEAKY竟然冇輸線

GENG咁鐘意妹下妹下
C9唔主動開戰拖落去就有機

我個名要畫出黎

唔準寫

兩個都係穩陣派，點打架

點打後期j4 galio? 仲有垃圾車

曬TP

crown 1斬9

又有牛

CLOWN仔都係玩返貓沙算啦

noted with thanks

死2次都關佢事

UZI直接對線屌穿sneaky
但sneaky同RULER平線,而UZI上場又係同佢平線頂多6:4
SNEAKY係咩料

傻鳩Jensen做乜呀

CROWN 真係好弱...
Ruler 又有時自爆
究竟geng 勁o係邊

應該係因為ruler冇uzi咁激進，冇下下想壓佢 ?

sneaky on9，幫中推拎左首塔啦

衛冕冠軍

Crown中後期一刀一件你哋使同佢擔心

ruler 用loseian唔勁+sneaky用慣trist

平時妹下妹下 關鍵場先爆seed

可唔可以唔好妹妹下
又唔係勁 成日妹妹下之後失誤又gg

打法問題姐
ruler同sneaky都係happy farm
但ruler抗壓勁d咁解

姐係ruler唔識玩黑人

波比好似好坦咁

前期陣同後期陣換資源

戇鳩英

一到瘋狂打交meta就收曬皮

SNEAKY無返4件大裝都唔使指意打得入

好眼訓...

大家估今場會唔會過20KILL

jensen

殺左但拎唔到野

GENG點解上年冠軍都無咩FANS除左係因為佢地係贏SKT
第2樣野就係佢地真係將LOL玩到好撚悶

因為無野可以拎

悶撚隊真係唔係講笑...

羸skt 點會少fans

原因得一個

就係玩到好撚悶...

係 所以又要妹

gen繼續妹下妹下 妹到後期比c9反杯就好笑

真係玩到好悶

拖到後期Tris

仲好撚廢 上年冠軍0:2

對uzi Sup問題多

c9 做乜9 ...

？？？？？？？j4

靚燈

中野連洞

C9 on9,無啦啦主動開戰
拖落去互farm咪算

係唔係弱智呀

那兒來的自信打得入poppy

突然加快節奏 C9就爆

唔想俾連登仔話妹 決定企出黎幫GenG

開隻坦你搞撚笑咩C9

咁你又唔好咁講
除左skt都無一隊可以重返榮耀

Cuvee玩坦仲勁過鬥士

琴晚vit 咁都輸

grex既視感
badbad

隻牛閃W

今年好似好多隊都輸jg

Eq落個草度做乜撚，屌睇唔透，e探下草咪算，直接飛落去

skt果時都係妹下妹下

4坦1AD,但係AD係炮娘真係好尷尬

因為jg 比起之前D 賽季重要咗

Sneaky

完

NA垃圾 GG

好彩呢個patch節奏快
唔係容乜易40mins up

Jensen真係打得勁差

呢組要鬥到最後一場了

一個jg雷全家
本身妹下妹下咪好
係要企圖做啲咩

c9送一波直接完

badbad

25分鐘都唔洗

睇黎brother sven做主力都係有理由

有呢隻jg
真係拖唔到40分鐘

咁既crown真係唔配贏 唉

LCK 0的突破

邊度悶

GEN首勝, J死我啦

NA可以一年廢過一年都算神奇

今日早一個鐘完

RNG25分end C9
GENG 24分end C9
結論: GENG > RNG

多謝NA又賣笑

KT： ?

準時完場

LKT

B組 3-0 1-2 *3
RNG贏多1場就入硬

Cuvee : diu 16強都要出力

比返sven玩啦,Blaber由playin開始就冇表現

我銀牌都知開戰唔會開落隻坦到啦

LCKT琴晚宣佈獨立左 同LFW一樣

個名B開頭打野都係垃圾

Svenskeren>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Blaber

Gen.g要衛冕冠軍喇

第一次死 中點燃仲打兵死 唔知做咩療
之後有次geng d人都復活左好耐啦 佢無視野無閃仲係人地塔前清兵
痴撚線 銅牌都無咁弱智啦
真係打職業？

人地係LKT啊

笑死 今日有幾多場係30分鐘內完

crown 個樣真係好沙塵....

GEN準備起死回生

開波比
係咪睇baybay隻夜曲睇到上埋身？

Blank

Bengi

LKT LFW係分開嘛

另一位B姓JG根本係垃撚圾

crown 好gay

B的意志

除左BENGI
所有B字打野都係垃圾

9成係

GenG 又要次名出線啦

barsa？

一睇先發覺LPL仲未輸過
利害了我的國

男人老狗帶耳環

Gen都贏到 你唔會做唔到既AFs

俾Bengi吸盡所有B姓打野既靈氣

RNG 如果再殺多次ssg
之後輸比c9/vit (呢2隊打 邊隊贏 放水比邊隊）
咁ssg 係咪可以收皮？

喂丫

人哋深櫃嚟㗎

係

我唔係話Team Liquid廢
我係話
成個NA都係廢

支國經濟爆煲但準備worlds冠

9成9係0仔

戴耳環其實唔係問題

但佢戴女人款耳環

Gensen

GenG 會出盡奶力拎三勝架

如果我係rng 係必定首名既情況一定會咁做
Geng韌性太強
唔好放佢入淘汰賽

啲動作反應神態都夠曬0氣啦
唔知係咪掛住同仔扑嘢無時間練機

但係rng打曬呢兩隊先到c9 vit打

第一場就vit打rng
尾2個場先C9打VIT
個賽程set好左,點讓

放佢打kt點睇

如果三星次名砌低kt就過癮

AtlusLoL: I met Crown on a date in Hongdae once actually. It was after he won back to back MVP's during Summer last year and I got really excited and told him how impressed I was.
I hope it didn't ruin his date... she seemed happy though so I think it was fine.

Hi crown do you have a girlfriend?
Nope.

GEN真係留不得
一入8強就變身

na咁多年都玩歡樂場
咁歡樂就咪學人打比賽啦

正

想睇三星打爆電狼

Bo5 GenG

歡樂得過grex?
太子想打比賽就換走打得好嘅人

LOL界最撚gay嘅一定有kkoma同crown份

LoL太子隊 grex

na咁多年打世界賽
除左第1屆同eu打決賽
之後有冇入過決賽

RNG係成隊都GAY

咁無啦 vlt汁生啦
Geng應該次名
Na班含家產 成日打eu就上身

假設 下場 vit 贏 c9
之後 rng 又放水比vit
但係輸geng

vit 都係 3勝

Gen 如果再輸rng,
但係贏晒c9 vit
咁樣geng 一樣係3勝...

lms再分多個fw賽區算啦
柒唔夠咩

Royal Need Gay

有勁jg唔揀
揀兩個廢嘅
廢個兩個有個堪用嘅
但揀個廢到連自己隊友一見佢上就troll佢嘅
Toyz好野

暫時打得好垃圾
JG: BADBAD
MID: CANDY
AD: DL

GEN啲加乘buff咁勁
睇下個regional buff就知恐怖

係撚
3:3目前最少打加賽
GG 兩勝就得

可唔可以講解下
今日睇唔到比賽

MID POBELTER KURO

希望GREX聽日繼續出BAYBAY0-6

geng 等kt 砌低 rng 再做內戰幻戰

太子bay上場
用夜曲低傷過koala手潛水佬

所以最後都係加場tier break,
想佢出局不如望 vit 偷多場雞好過

btw, 如果c9 贏到vit rng 輸geng
同geng 一樣3勝,
會唔會計對賽 冇tier break?

s1決賽係EU內戰

聽日最後一場先係KT vs EDG

玩夜曲潛得仲深過隻潛水佬

星期日真係精彩

一早覺得個劇本係咁
家下似得返KT有可能BO5贏RNG

成隊AFs扔哂落去算啦

GEN果組如果最後三隊三勝三敗咁點加賽法

8強抽籤既話KT 有機打GENG

會計贏GAME時間(好似係)

聽日得最尾果2場好睇

咩太子？

Top 小亮
Sup afs

真心睇唔明c9係20分鐘個時做乜尻開隻波比
on撚尻尻貫全部技落去

咩力都冇出過但可以打世界賽
再troll
王思聰嘅待遇
重唔係太子

Badbad

小亮 C9岩岩果件 JENSEN/KURO/POB SNEAKY/G2果件 SUP就一定係AFS

bo1贏到lck已經好睇好多

Jg冇人垃圾過badbad

GenG bo5先會爆seed

今年算唔算the gap is closing

baybay 真廢仲要上兩次 屌

Xpeke

今年係咁多年之中最好睇

Ruler預計小組賽4勝2負

成世人最錯係做左DL fans

Ig老闆都冇咁troll

數學拎咩？
定係你覺得rng會輸哂第二輪 ？

雖然個心係撐RNG
但又唔想睇大陸拎冠軍d大陸仔打飛機

Candy 金身大技
影衰韓國人

姐係佢地覺得一定會贏返RNG
如果RNG 拎左VIT+C9果場既話或者會試下陣放分既

Rng想練態

聽日G2有機贏FW
期待

其實我覺得小虎個態唔係咁好

電狗會自爆機會真心唔低

打uncle faker俾佢壓

隻夜曲 淨係識熄燈

Still have gap. But position changes.
lpl >lck

諗起今日baby faker

其實我差唔多
但真係好想uzi拎冠
唯有盡量選擇性無視d飛機文

往年成日妹下妹下
Lead人幾K都係要猜多10零分鐘
但今年好左
我覺得對G2未必會爆住

希望uncle嬴多次GENG

然後 stitch candy pk koala真係示威咁troll俾toyz睇
有candy我地就9玩咁

上76Toyz 好過 可惜香港打得嘅又有幾多過

我驚KIIN仔出唔到線咋

uncle faker好大機會1-5走
不過都夠了

諗到啲LPL主持射精咁叫就驚

LMS除FW+NA繼續垃圾
希望EU俾D驚喜

LPL主持射精就日日都射架啦
不過UZI拎埋總冠軍就應該有機會同faker平排做legend級人物了

LOL BGM始終最鍾意係佢
當年第一次打RANK聽到呢首真係會手震

未係 因為未連冠

3>0/1

其實唔拎都legend 嘅
同埋佢個態度幾好，唔似某啲人咁臭串

大滿貫都唔計 雖然三連冠係後無來者
但uzi應該係最接近legend啦

GenG 要贏RNG

拎番疊沙

輸俾NA真係唔明解
睇佢同RNG,GENG打
睇得出佢實力勁過C9好多

某程度上佢既謙虛去到幾假既程度
話個個AD對線都好勁,結果個個都打穿哂當狗咁打

邊個三連冠過 ？
你未來人？

SKT都3冠唔到
之後都唔會有隊得架啦

legeng姐 佢拎唔拎都算架啦 拎埋就名正言順d
faker係goat

咁你想佢點啫
強國人做壞左個朵
佢串啲俾人屌到飛起呀

認真分析
今年同RNG團練完 勁撚左好多
你睇2隊比賽 d bp似到
第一日既內容似到 都係拎賽恩為目標 咁多隊得佢地2隊咁拎當混淆位 而2隊一樣拎到首勝
我見到今日ban艾克就知道一定係有向學過今年既閃電狼
Main英必ban
好似第一場打越南仔都ban ceros隻杰西
所以感覺閃電狼今年真係算幾勁
利申 唔覺得閃電狼會6-0出線

尋日geng都唔算穿嘅

3年冠先算 雖然啲大陸仔已經飛機打到地下濕曬

但rng勁到飛
但電狗都有啲狼味

覺得努力既人應該值得回報
本身有天份又咁努力,UZI值得冠軍

你望下班大陸仔到今日仲係度s5 s5就知當年hurt得有幾深
選手真係唔醒水唔得

如果三連冠先算legend咁faker都唔係啦
faker都斷左s4

而且legend同歷史第一人唔同
legend可以有好多
歷史第一人得faker一個

單講技術,人氣
FAKER同UZI唔差好遠喇
但FAKER有三個WC
已經唔使比

其實我成日覺得如果TEDDY出到去WC係可以同UZI打
可惜佢隊飛機隊真係

還好 其實RNG打漲G都有不穩
當然整體實力點會及得上RNG

Xpeke先係歷史第一人

除非連贏到出年贏埋s9就難講 連續兩年大滿貫

今年羸到 我估UZI會退

今年應該uzi爆氣打啦
下年keep唔keep到都好大問題

佢講左好多次唔會退

大家人腳一樣既話
下年rng唔一定會贏ig

Uzi人氣高只係支那人多
支那人民族意義好強

Teddy 應該去KZ

但UZI就算贏到
我諗未打贏過有FAKER嘅SKT始終係遺憾

其實UZI最誇張係每一年佢都咁勁,你以為佢下年會廢
點知佢越黎越勁

以前係 今年未必

呢個青就心水清
Uzi無論拎唔拎冠軍都已經係legend
Faker就無論如何都係Goat 單純以佢贏既獎金排第一 已經證明所有野
Ps Faker生涯獎金over 1.3m 美金

分組分得好,
有外卡穩一勝
本身LCK殺手
對G2 ban晒D大招,正常打又唔駛怕
如果EDG/IG落A組先有狼味

主持: 有沒有那位選手你最想碰到
Uzi: 他沒來

如果咁答就正

係就好
teddy聽講係好撚忠心

重點係帶住傷咁越黎越勁 就係人機合一

舊年先開始算成材
早幾年真係支那人盲吹
成日抵唔住頸閃上前俾人秒左throw game

Rng 4強止步啦
比kt 擋住

又講經 賽前Afs吹得咁大 越南仔咩TPA

然後決賽比SSG 3:0
S7劇情

今季成team保佢ge陣容真係唔使佢玩命

grex唔係贏唔到
係輸俾太子bay啫

RNG 4強打IG/KT都好危
唯一對FW比較大機會入決賽

Mad對住KT本身咪最多爭第2
你唔係期望同KT有得打啊？

真係有睇就知佢自己團戰輸出企位都進步左好多
呢點唔係保唔保佢既關係
以前都係保佢架啦 佢一樣可以暴斃死俾你睇

係估唔到連GREX都一勝難求
唔講IG,屌你打100T都咁

咁快燈fw4強

出empty有可能
出太子 走遠了

好老實 我一早預咗GREX同MAD 0-6

FW過到RNG就FW冠了

最重要係隊友都勁左 呢個係關鍵

剩係同RNG瘋狂團練都練到唔少招啦
以前fw係因為得一套中野戰術
上年betty第一年打又撚唔掂大ad
今年打uzi都打唔少啦 嬴都嬴過
戰術又唔似以前咁得一套
其實入8強都幾穩

舊年無左果種血氣方剛
以前一妹下妹下無team fight打佢就會自己第一個跳上前開team fight

但grex擺明有能力贏
但後勤專登上個差ge option

FW就算小組第一
都要希望唔好抽GENG先喇
唔係八強就收皮

mad係預左#超越
grex屌你咩 大家樂都贏唔到

啲傷未必有想象中咁嚴重啦
上年四強臨打skt前幾日強國啲新聞網成日話影到佢去覆訪又話周身痛 好似帶哂頭盔咁

應該第4名比世一Letme

最嬲係自己放棄
上baybay打

好唔尊重比賽

對GREX MAD唯一希望就係唔好輸太柒

屌你咁陰毒既

對唔住
我駁唔到
我輸

dade獎真係好恐怖

以前果道火 成日想一打五 操作起黎係好誇張 但係一樣係雙面刃
但而家改左唔少 第一係相信隊友 第二係利用自己拎操作同打線打爆人 睇msi都見到佢既極限避技大會

見到太子BAY笑左

佢一用KAISA就會變成呀寶,KAISA變NU GUNDAM咁CLS

如果EDG打到KT落第2
FW 8強對GENG/KT
韓國殺手穩入4強

佢個種廢係廢過王思聰

8強RNG VS EDG,4強VS KT

果下凱莎R再扭腰dodge到而家都覺得好誇張

EDG想贏KT

EDG上路點頂SMEB

電狗想4強 得打漲豬同異地豬

聽日精彩了,EDG新舊人對決

專心玩坦
等scout carry

電狗無左隻mmd 好左好多 起碼上唔自爆

msi隻上重會make play

玩坦第一個走

打geng靠maple屌唔屌得穿中路
上路cuvee突破唔到 太勁 fw上甚至要劣勢
下路betty同蛇蛇打Ruler corejj
我估正常發育 兩邊對線都唔係進攻風格

自從今日見識過BAYBAY的TROLL之後
我覺得MMD已經好好.... 最少佢國內仲有表現
BAYBAY真係由LMS柒出國際

我覺得係雙向
第一上路有競爭 火龍唔穩果排 可以比mmd上用坦都好
第二係火龍明顯無論潛力定實力上限都高過mmd
但係角色池上加左鬥士系列呢點好重要

lms要有競爭力一定要cancel積分制
然後將第3隊個位DEL埋,第2個位放外圍賽
第2個位一定要贏regional final黎爭先有機

火龍手aatrox真係敢斬

其實兩個直入位就夠喇
第三個位多餘
八隊出三隊

又唔使
2,3一齊打play in就OK

我覺得要睇geng要熱身幾耐
入到四強有上年捉faker果度氣勢電狗無得打

如果熱得切

我覺得係風格問題 睇得出RNG係有小counter漲豬種鐵龜營運流 我係諗同佢地團練 點都學到唔小野 加上可以問點打好

LMS本身咁窮
係得JT同FW叫有少少錢
人地4大賽區住好食好
先交到成績表
似HKA唔比開冷氣廁所壞左無錢修
咁邊有心情打好LOL

Na lms搵個讓個位比越南仔算啦
不過到時大家又屌鳩垃圾外卡有咩資格打世界賽

FW呢隊野可以玩埋後期陣
其實都幾得人驚 以往只可以賭中前期

突然醒起有段片話ballz做賽評唔專業屌人
但LMS真係唔屌唔得
baybay變badbad 人地外國係唔帶粗口咁串你冇資格做proplayer

幫GenG 集氣

Q：下一場你們要對陣KT，下一場你要面對的也是前EDG的ADC選手Deft，你怎麼看待這一 場比賽？

iBoy：我覺得他對上我的話一定會很緊張，作為老一代選手的AD對陣新一代選手，肯定會想盡辦法想要錘爆我。如果沒錘爆的話他就是應該會那個。

佢真係好大師兄

lms要有競爭力
同LPL上遊隊練多D已經可以拋離EU NA

iboy串ge下場會點faker就示範左

人地同唔同你練先得

唔覺得有幾串 少少垃圾話幾搞笑

生哥咁多錢 都整唔到隊勁野出黎 入16強

團練要俾錢加人地有野學
電狗都係karsa引線先勉強同你練

fw 都係靠karsa 先有得練 其實karsa仲係carry緊fw

蛇隊個d中遊隊都打爆你

仲有RW JDG呢d 有8強實力既

UCAL VS SCOUT 韓國中路大戰先正

咁呢個又吹大左
FW舊年都有同RNG練 個陣KARSA仲係FW

O___O咁樣講呢D野真係好似機械人好好笑

同LPL練都無用啦
場場比人屠可以練到D咩

-_____- 屌又比人單殺

唔關事 風哥果排已經同閃電狼練緊 上年都係 只不過上年超越左

學大師兄話齋 咁樣幾過癮
大師兄DL：賽前講垃圾話是為了炒話題 賽後講就是個落井下石的渾蛋

唔通同 MACHI AHQ練 水平都下降晒

你都要唔比人打爆 人地先同你練嫁

風哥應該都可以搵RNG同JT練
但耐何VZI呢D唔係咁易練成

連100t都打唔贏仲諗拋離

練毛咩 認真既
LPL: 得你練到 我無野練 點解要同你練？

舊年TABE有動用人脈
HKA同RNG/IG都有團練

果陣好似岩岩輸左比C9
之後jensen係唔知邊到咁樣講完,dl就咁講
果下覺得佢趺左落地想拎返咋沙,但諗諗下佢又講得岩

不過geng輸兩場其實表現都唔係咁差
第一場阿叔隊爆哂seed邊個估到

100T 2種黎 贏唔到Grex佢下場重慘

果陣HKA既入圍賽打法勁似果陣既LPL隊打法

只係打野太垃圾

grex出baybay個下就走遠了

臨時轉位打得2個月算係咁
資格賽贏到RG 3-0算係咁

我覺得果陣MISSION都唔撚掂
最尾打RG果陣隻JAYCE+RAMBLE幾好睇
之後就柒比FB,然後FB上到去比人炒6:0

軟手貴就算拉 無啦啦轉打野 果陣其實HKA入唔到正賽 其實都宣布FW都要死

LMS JG(B字頭外)其實都幾勁
空月用poppy jg其實好神
counter 晒而家d 9衝開戰英

仲衰
咁姐係na連決賽都冇打過

REDDIT果個MR UZI果個GAG係點黎

有無諗過韓隊就係想次名出線撞rng

非洲隊你肯定次名到 ？

EU起碼有自己既meta
無被ban main角,連LCK都贏到

有幾慘，全世界都知佢地係3隊入面最廢

撞返KT

撞左KT咁點算..

除左打KT次名,rng基本上穩4強

明明VIT d人都係20頭 個個個樣成個4 50阿叔阿伯咁 做乜鳩

非洲可能係，gg應該想打kt
安掌門打叛徒有加乘

KT一定FIRST SEED既話
除左AFS仲有邊隊次名會撞到RNG
afs RR打RNG果場比人撚到不要不要

2種輸3種 變左3種有問題 logic ching

鬼仔易老

入左精神時間房

已經唔係鬼仔易老嘅等級

大叔好撚正呀 仲咁幽默

睇下馬份 咁靚仔
佢地個樣又老 頭髮又無 同我講佢22歲

我講佢地係na 3隊入面最廢

岩岩先輸完 就玩你問我答 cls

有當年shushei果種快樂打機精神

未打落就知？我又唔覺會同gambit 3:2到既勁到去邊

應該純粹係聽晒大佬話咁 無乜特別梗

其實你係咪冇睇過NA

FYI 佢隊野叫VITALITY

同單殺faker一樣係要紀念

唔係叫viking

仲成功要RNG拎巴龍

好過badbad咩記錄都無

一個人英文程度得中一
梗係比佢做番差唔多LEVEL既英文練習
而唔係比中5中6既練習
所以練都係同番LPL既中/下遊隊練最好

最低JG紀錄

係grex fb睇到佢同empty kda比
8.9 vs 0.8

唔係Team Gragas

拎去同VCS打咪算

電狗今年真係有4強味 BO5唔好throw thx

唔好再毒奶啦

聽日輸場g2俾大家屌下先

叫 LMS d選手練大個pool先啦
由西門個陣開始就想用幾隻英走天下
Diu MAD個breeze仲要得EZ一隻AD,
等下個SEASON啦,重製EZ Op

場場都會ban用條毛咩
佢又唔係UZI果種仲有其他英撚

電狗夠唔夠膽放G2 發明家

其實西門唔係得幾隻
係佢main個D全部都唔係META上面

飛斯 死歌 卡薩丁 逆命 阿璃 劫 Diana 馬爾

但永遠屌佢都係屌佢三本柱

幾隻英走天下唔係唔得嘅
要隻隻練到好似當年froggen冰雞咁可以一打五囉

放完可能真係可以返屋企淥公仔面

na比左咁多資源
老老實實都話叫五大賽區
但有實力既人
次次都打到唔知4強定8強就收晒皮

唔係呢個問題 你第一隻 or 成隊第一套都練唔起 重講咩角色池
Mad就係建立自己一套 再慢慢練都打到入世界賽
唔好以西門做例子啦 西門得幾隻又點 入到8強已經勁過好多人 事實上你淨係浪費3ban落佢到已經好誇張

聯盟化

25:44

今年分分鍾連8強都無
NA最後希望要同GGEN鬥

我唔信會放 今年RNG都唔放艾克 我唔信佢會放

今日睇到連na第一都輸比LPL第3
na真係越黎越垃圾

西門仲單殺faker tim

頭先單殺左faker 你問我答

每次grex 打完比賽上佢fb 睇留言都覺得好有趣

再撐太子呀台仔

NA最後希望C9 vs 人稱守門員既GenG

Who will win

LMS銀河艦隊
TOP BOBO
JG BREAKER/BAYBAY輪替
MID WAKO
AD
SUP就滅國神牛yesra
呢隊應該可以沖擊決賽

上年咪又係
有變過咩

play in 果時仲係噓文救grex
宜家不噓直接屌

去E組同TSM爭啦

ad 裝b仔

GENG啦,波比可能係新meta
上路可以打坦
又可以做搖擺
又克而家D開戰英

LMS既AD好似都差唔多,
唔駛爭

LMS大把人廢過依堆人啦

baybay一定係膽
top 可以轉maplesnow

AD: GodJJ / LBB

6人roaster呀要
JG2件,TOP一定要BOBO
AD可能LBB

LbB同楓之雪無打成年都計

你搵個退役既黎講

Defending champion
最穩陣竟然係Top lane

但係真係好廢

聽日仲會唔會上byebyee

太子bay:我要出
Toyz子:喳.....

Lms既下路再勁都無其他區個種勁法
反而Lms既jg同上路有驚喜

你地講團練諗起叉燒講當年搵到ssw（好似係）人地話打3場 第一場韓仔用for fun既英屠左之後就直接話食飯 第23場唔打

換走soaz?
黑人問號

spririt out 真心炸撚左

蘇牙屎最似樣喎

比Mowgli試下水溫

Grx做得太遲啦
食硬個場都咁
重要打fnc

打GREX之嘛邊個上都得

垃圾 0-3

見咁廢 出佢拎下經

LPL到第3日都仲未輸過

打KT就會輸架啦

KT必輸呀今年，點會輸呢
Btw 家下再聽返LPL今日啲賽評真係好嘔心
本身上年都想RNG贏，但真係唔想見到支那打飛機

所以聽英文台

RNG值得羸,但LPL班人真係好撚嘔心

咩人會特登去聽支那旁述
咩心態

睇最強聯盟呀
今日都無乜時間睇直播

最中意最強聯盟d標題
夠中二病

標題好柒 但真係剪得快同埋有齊打鬥鏡頭

賣番個人情俾人情戰隊

標題好好笑wor

聽日EMPTY準備又全場翻譯

完全體IG想虐鳩人 可恥

想睇下ig點打geng
講真論攻擊力 ig絕對仲癲過rng
但呢隊野太極端 七傷拳

熱身準備打八強

IG為TSM fans出一口氣
虐殺100trash

有冇人覺得今屆冇乜feel
硬係少左16年之前個種熱情

唔知點解直情覺得好似無乜人理咁
其實以前台服用權力點買邊隊贏先最好玩

你地邊度睇出邊個

以前最heat嗰陣
係naeu搞
個現場氣氛真係最正

咁一定係愈黎愈少人玩
剩係今年啲patch都唔知趕走咗幾多人

搞手問題啦
上年都ok

好記得s5 s6 真係勁多人留意
連game入面都個個換曬頭像

前幾年opening都幾正

以前啲觀眾唔理三七廿一鳩叫TSM
睇直播聽到真係好想係現場嗌埋一份

居然有人覺得G2夠電狗打

FW 打 IG就正 4強戲碼

當全世界都覺得g2唔夠電狗打個陣
電狗就黎料架啦

S3
應該係氣氛最高漲嘅一季

之前完全冇expect過中國隊喺連登有咁多fans

FNC教練推特都出左:

Starting roster tomorrow:
Bwipo
Broxah
Caps
Rekkles
Hylissang

雖然我覺得唔上SOAZ都贏, 但係今日明明表現最好的下去....
GREX式調度 我睇唔透

依家d台仔好嬲 ucal 同rookie 無提mapple 話要教訓佢地

無提咪好

壓線 支援 一命守巴龍 神開戰 乜都做齊
今日soaz勁到痴線

最勁個個換落去

話睇唔起mapple

點解要打兩個p？

點解嬲佢地

越無人理越無人吹fw越好

打錯

換bwipo去頂食屎狗好過啦 打番季中無AD嗰套出黎好過睇食屎狗做影帝

最爽係s3 skt 求其打都贏

唔知點解s5啲比賽係比較深刻
啲細節位都記得比較清楚

S5當時差唔多每場比賽都有令人深刻既play
真係好撚好睇
C9劣勢penta反cup fnc
Faker 雷茲單殺pawn
Xpeke球女大技lgd 4個反Cup
Lgd個sup打kt個陣想企係piccaboo個燈籠到阻住arrow，點知俾piccaboo神勾走救出arrow
Bj神隻lb走位避開azir大技單殺Nague
野龜隻jinx大技偷走og條龍
肥閪雷玟tp quadra ig
電狗個nl jinx penta clg
外卡Pain gaming打電狗臨尾隻酒桶靚炸5個反cup
AHQ同c9打tiebreaker時候，an神閃走balls隻墨菲特大技反cup
電狗maple隻lb秒殺pray
Marin隻fiora打h2k時係河道3打4收晒
Faker用olaf單殺bkt個g4(都幾搞笑其實)
Og penta反cup 電狗
Og點用冰鳥智商壓制電狗
Og niels用jinx a爆 nl仲用大技收走搞到佢地冇緣四強
閪單殺faker
AHQ想4條友dive marin點知marin冇死俾faker tp收左個頭
Febiven隻lb打edg時係下路反殺廠長
C9打fnc時hai想追yellowstar追到高地都未追到，仲要sneaky用jinx大技都收唔到而hai仲要送多個
Ssumday單殺smeb

上面呢啲全部我記憶入面
完全冇查返資料
我諗唔止，仲有好多
當年solo kills係特別多

而且呢啲出現時啲觀眾情緒好高漲

而家唔知點解啲比賽冇咁深刻
上年我都淨係記得SKT 反cup edg
兔仔打skt個幾場
同埋TSM嗰幾場
其他我都唔記得打左啲乜

上年都好正
SKT反cup edg
SKT 打RNG Faker 單人carry
SSG 破WE
SSG 炒SKT
我仲記得Faker 話肚餓，打快d，結果0:3

grex 真係撐唔落

淨係記得邊隊輸邊隊贏...
決賽第三場都記得既
記得ruler點閃現大技faker然後秒殺
然後ruler冇死skt就輸左
咁囉

得四強比黑劍迫到GAME5之外真係場場都虐菜
S5直頭去到FINAL先輸得一場咁奪冠，贏埋S6個含金量先高返下，打RNG、ROX同三叔，ROX同三叔直頭迫到SKT打足5場先分足勝負

覺得S2最好睇 果陣隊隊都真係差唔多 S3個賽制最on9 一堆隊直入八強 直入果d多數輸哂

上面有啲play睇字個腦仲出到畫面

Same here

仲有Marin fiora前期壓爆ZIV 後期Ziv Darius反殺返

頭先唔得閒，岩岩睇返grex個場

baybay真係痴撚線，次次開完大係度裝忙

S5嗰陣啲play出現時啲觀眾情緒比而家特別高漲

可能係令我深刻既原因

果年只係記得og
xpeke fans

我記得
Marin遲左放W擋唔到ziv招Q
搞到ziv回血大技+a反殺

好似得h2k冇乜存在感...

S5啲比賽係比較易睇得明，冇咁亂

有預感final ig vs rng

不過全部韓仔2nd seed 入八強 rng vs kt 但score 黑氣石

H2K 跟韓式搞營運
不了

GenG

聽日好似得KT vs EDG 有睇頭

S6 S7 營運睇到訓覺

反而最有印象係s4

隊隊反eu 然後trade塔
泡仔就ad pick 老鼠
有比爾吉灣刀 就上中路
q隱形
w r 刀 射射射

冇最大fans base 嘅TSM SKT 係差咁d架啦
加上隻game越嚟越少人玩同留意 都係事實

望到BAYBAY就好似見返幾年前仲係銀牌仔既自己咁,盲目跟META,見到人玩得勁就跟,結果比人撚到仆街

呢兩場bp有d問題
唔用返以前贏既formula去打
koala隻潛水員擺明練角
夜曲前期 三路都有硬cc咁好gank都做唔到野 個陣根本打唔到後期 抵輸

royal never give up

好掛住faker呀

聽日係TPA 奪冠6週年

屌 睇完grex真係唔知打緊咩野
我本身覺得100T條下路係今年世界賽最廢 點知grex咁好人幫rikare起機

屌7 toyz 先

Grex fb post都唔敢出
淆到

是日左邊全勝

88 grex 買定機票啦

累積頁數：80頁

最後一場先edg 打 kt

grex mad team 0-6

grex咁都贏到fnc就抵死啦

Mad team預左
Grex俾太子打埋佢嘛
我都想睇下佢可以再點7

Grex班後勤剩係識睇scrim
Hanabi scrim差過mmd都俾佢出起碼穩定
春到夏冇咩點troll
Baybay由春troll到夏 之後直情冇出
然後睇scrim出
好撚野

仲grex? 智商博弈輸咗啦
Grex 想出8強最大對手應該係FNC
所以出住badbad 先 比翻譯祕密練兵打FNC
而家打100T都輸埋 fb post 都唔出
好明顯劇本失效 心態崩曬
至於話智商博弈輸咗 係因為FNC知你翻譯prep咗幾日
特登換隻top 盡量廢咗你啲研究
Grex 好可能偷雞唔成蝕渣米

穩定嘅野唔出
專出垃圾
呢隊野

仲有faker master yi 中路呢

最好笑係睇xo醬9up
Ballz:100t對grx 你唔信grx 信下啦
叉燒：佢地出嘅打野 係全聯盟最恐怖個隻
叉燒：所以我買100t贏

唔關佢事啦已經

GREX班後勒真係無撚腦架
BAYBAY去到KR之後就一直放生自我
次次係偷窺台見到BAYBAY都係到玩緊雷茲EZ
練都唔練下咁都俾佢上 真係ON鳩鳩
真係寧願無極後備好過
仲講打線CANDY穩定 琴日打100T都食哂屎啦

撐CANDY既都係ON9仔

上網有個香港YouTuber講過ballz唔尊重選手
冇做功課 金牌仔唔理解meta學咩人做旁述
同意 但想補多句
咁lms嘅選手後勤有尊重過自己嘅職業咩
今年完全係grx睇到哂
冇出過力有世界賽打（baybay)
出過力救援嘅冇份出（raise wuji)
你話兩害相權取其輕
要candy頂線ok
但empty 廢極都證明自己唔troll 頂多唔夠人打
Baybay一係就想扮faker收人然後troll
然後話改左唔會亂咁衝
個結果係尋日咁
咁你俾個有能力嘅上好過
佢俾屌打 都只係技不如人

都未講以前車長私怨撚食隊友野

Candy打線係穩d
但睇佢呢2場syndra同lissandra D大招嚇死人

今日贏唔到FNC就買機票囉

liss打團戰會俾lb係咁跳入黎秒都完全唔反抗

我都有睇到。叉燒估賽果都幾準，佢知道EU打非洲隊同GenG都會偷到一場。跟住又估中G2會打輸越南仔

海燈仲搞AFs

feel到你笑就係咁笑 心入面應該幾痛下

輸埋呢場你會唔會癲

Pvb都搞唔掂冇可能
Pvb贏到嘅
Afs成隊搬去lms啦

佢用左千幾rp去支持AFs
結果

已經無乜感覺 望就望唔好輸得太柒

Kiin仔尋日Rk連輸9場

輸埋今日變連輸10場

唔主動先手大招秒一個
反而大自己再金人,on9到陣

每打一個個心就痛一下 陰公

DADE獎得主

唔好太傷心，我連續兩年睇住TSM小組出局，今年世界賽都冇得打，打擊仲大

我真係寧願要無極
反正兩個前期都做唔到d咩 但無極既團戰真係好勁
無極最後仲起碼拎到artrox出黎

下個1001開post